容我張狂 今日隊香港隊係近十年最強

自從佐迪、丹尼同列斯奧入籍，加上黃威大爆發

近4場成隊香港有組織，攻守都有板有眼

可惜今日比球證黑死

下場等法叔回歸 同北泡死過

真

垃圾 同球迷一樣都係垃圾

55

即係近十年都係咁廢
港隊只有30分鐘好波
30分鐘之後進入第二階段，能力打7折
70分鐘之後進入第三階段，能力得返3成

呢個階段體能差
進攻冇板斧
速率慢
對手企起度任你攻你都冇計嗰種
後防跟唔到人進攻
穩定度大幅下降
多甩漏兼極易犯錯

廢你老母 唔係仆街黑哨 香港隊反勝都得
12碼合理 紅牌真係黑到呢
對面手球 玩到打排球都唔洗紅
禁區手球 唔使12碼
成班影帝插水 牌都無張

今場踢少個都唔輸蝕

樂仔

反勝又吹大左
西亞狗班撚樣見你追和就會上返力入多你一球

徐德帥軟撚晒都唔換

下場有法叔！

無十二碼入唔到

黃洋D防守真係有中國國腳既級數 甚至更高
係前鋒差D 艾力士 高梵入去沖撞 都好過辛祖禁區頂回波番自己半場

睇班西亞狗插水插到

輸比黎巴嫩既演技，拖時間
輸自己解圍踢到人
港隊冇乜板斧，長期都係右路斬中做攻勢，龍門大腳去右邊，右邊接到就斬

近廿年都不為過啦

屌你吹到
咁勁使撚踢港超咩
基本都中超啦咁

柒少陣啦你， 人地當年肯疏通嘅就踢申花喇

希望你會了解下先好沖出黎柒

sandro有乜撚野好

差個教練 👎🏻

下年法佬仲keep唔keep到呢
下場冇樂仔

睇過球員啲cv未 柒少陣當幫忙

今場樂仔表現好好 好過上場友賽好多
幫左黃洋好多
ww 樂仔 黃洋係近年最強中場綫
小明今場都好好表現 起碼上腳無甩波 不過佐迪作用唔大 如果朱力士正選搭小明會唔錯

咁又吹大左，港隊對既對手都未係亞洲一線先顯得佢咁勁姐，不過佢一定有中超水平

不如你解釋吓

黃洋中三時，上海申花舉行選拔，從近600名1981至84年出生的適齡球員中，選出8人到巴西聖保羅培訓。黃洋脫穎而出，更不惜輟學3年全心追逐足球夢；他的足球事業看似一帆風順，然而，由巴西回到中國後，才是夢想磨滅的開始。
中國球圈培訓新秀向來都以奧運的適齡球員為重心，當時來說就是81至82年或85至86年出生的球員，在這種功利主義的足球環境下，對83年出生的黃洋非常不利。黃洋從巴西回流後，上海申花因為更換管理層等派系問題，而令他們一派青年軍被投閒置散，取而代之的，是新管理層從前屬球會上海有線02帶過來的杜威、孫祥、孫吉等奧運腳，這班球員亦平步青雲，杜威更是後來中國隊的隊長，還參加過02世界盃。反觀，同一批到過巴西集訓的球員中，只剩黃洋和現效力中甲深圳佳兆業的門將周亞君，還在職業球圈打滾。
後來上海申花與東華大學合作，美其名是讓黃洋這批預備組球員有進修機會，實際上是大學想買球員換成績，球員雖然是大學生，但大可缺席所有課堂，功課亦不用交，4年後自動取得學位。其間，黃洋兼任上海申花預備隊隊長、東華大學校隊和中國大學生代表隊隊長，04/05年更橫掃中國大學生聯賽、室內五人賽和大運會冠軍。然而獎牌之下，黃洋一直夢想的始終上提升上申花一隊，眼見不少隊友都因「各種原因」得到提升，身為隊長倍感難受。雖然他對箇中原因心知肚明，因為他知連道青年軍體測都可以透過「送煙、送酒」給教練換取及格。
隨着時間過去，換來卻只有年復一年的失望。但最令黃洋心痛的，是來自父親的自責，黃父認為是自己無力疏通球會教練，白白浪費了兒子十多年的努力。不忍父母受委屈，最終令當時24歲的黃洋未出道已掛靴，到了一間外資公司任職品質監控經理，生活完全脫離足球。

佢老豆，慘

ww 樂仔 黃洋 攻守分工好清晰 但3個都有一定體格 活力 同反搶能力

之前 av 菊花 或者 妹祖 踢中場 無呢種速率

WW 企位遮線活力比其他人好 對攻守都有利

衰在換人問題
冇戰術唔緊要，可以熱血搭救
但應該了解自己球員體能，技能同當時場上情況作出換人
換完可以衰過未換都唔知咩玩法黎

一早應該出夏志明衝散佢地，出妹祖只有死路一條

樂仔唔惦
波底係好 人工太有自信 魯莽出腳

次撚次睇佢踢港隊都好撚燥
姿姿悠悠夢遊球場
逼又逼唔到...下下都係SHOW OFF又柒...
成撚個女人咁...
換艾歷士出來撞下俾麥基回下氣好過啦
KIM SIR尋晚明顯俾紅牌打亂自己

琴睇場波
發現隊波一去到人地嘅危險地帶就一定會腳軟，就咁睇除德帥有2次出靚波好機會都腳軟傳左比對面龍門

徐德帥

辛祖妹下妹下，但又唔係有腳法，又要射失12碼
相反尋晚羅素一野抽起西亞狗，呢D就有火

辛祖已經變到呃飯食果種

球員質素係十年最強，教練質素係廿年最癈

最大鑊係一般市民剩係知佢帶隊兩和中國 上左神台
就算依家炒佢 都肯定大把人屌柒足總

要晉級呀

羅素抽西亞狗型到痴線
可惜佢無打正中鋒...如果唔係有佢高波分派應該幾好...
望住麥基最後補時都全速跑就覺得好滾動
佢真係我認為港隊入面最有香港精神既一個
KIM SIR早多10分鐘出子彈應該仲有變數..
有時我都會諗KIM SIR係咪同辛祖有路...
咩場合唔係正選後備點都出下佢...出個艾歷士撞下壓逼好撚過啦...
打西亞狗唔玩燒味偷雞都幾難有得打...

佢60分鐘先換得一個已經on9
人地75分鐘左右已經換左三個
仲要等到80分鐘換子彈

而家點都係比佢帶埋下一場作客北韓
晉到級比佢帶埋亞洲盃都合理
晉唔到級就應該要換帥

樓樓上RIP，得罪拉仔

因為正選果班踢得好好 唔係踢10個體能跌都唔駛換啦

踢得好但輸緊wor巴打
帥晨早要換啦

琴晚有高凡就好，力士未操起，唯有用佐迪

麥基咁樣逼法都唔考慮換
中後場無替補人選都明解
邊路同前場都應該考慮換D好氣好力衝下攞下反擊機會...
75分鐘之後基本無咩攻勢...體能不足開始中路甩腳...
後防承受壓力...
用ON9祖果個名額換艾歷士應該好好多...
前場迫得好...後場可以輕鬆少少...不過打少個呢個亦係現實...
係唔明點解要換辛祖再打少一個

麥基突破到
但係d decision on9到絕頂

岩，麥基腳法其實唔差
不過到依家我都唔知佢死左腳定死右腳，係兩邊次次空曬都唔撚出波，我諗佢係死左個腦

5x分鐘1 on 1對住對面GK可以射近柱唔起腳
然後門前無人斬近柱

Mckee已經好好

其實如果依家黃洋肯返上去的話
佢可以搵到幾多球一年?

不論場波重要性幾高
big game or small game
球會或港隊比賽
黃洋從來唔會唔會係場上度隱形
只有佢隊友hea 永遠輪到佢hea
呢樣嘢係好值得人佩服

琴晚統計

黃洋真係好綠葉
帥哥尋日都踢得幾好，尤其係防守方面，不過問題係佢攰到軟皮蛇咁kim都唔會換佢走
尋日早d換子彈入嚟哨下效果會好d，最尾幾分鐘睇住西亞狗係咁轉邊真係跑死班後防
丹尼36歲踢足全場都快撚過妹祖，雖然最後幾下傳波都無力，但真係博左老命
換av緯入嚟都係想佢組織下，俾下直線，但係前面小明佐迪都已經好攰，小明好早有球1 on 1 人地後衛射球波都腳軟，但kim都完全唔諗住換佢咁

呢場一改佢之前控波都甩甩地腳既毛病已經好唔錯
起碼前場HOLD到點都好過入都入唔到禁區邊...
佢擺明係老實死衝型
要求佢有視野係有少少過份要求

黃洋又係好勤力
黃洋黃威呢個中場線幾好
黃洋工兵型...黃威可以盤扭派牌...
加埋樂仔掃蕩+派牌係唔差...

黃洋老豆: 「是我無用，沒辦法幫你疏通關係。」

之前同佢踢過波 問起佢最鐘意邊個足球員 佢答我卡卡 之後問佢點解啦 佢話因為係巴西集訓時 卡卡係佢roommate

「那你對近年與日俱增的港中衝突有什麼看法？」

「我認為都是某些人『自以為是』的結果，單以為自己對對方做了好事，而沒有設想對方的感受。只會自持恩主心態，埋怨『我對你那麼好，為什麼要這樣對我？』我為人的原則，永遠都要尊重不同社會的主流文化，入鄉隨俗貢獻社會，別做個自私的人；才能獲得本地人認同，真正成為香港的一份子。」

近日《十年》獲得香港電金像獎的事件引來社會熱議，黃洋對當中講描述未來香港將以普通話為唯一的官方語言，粵語反被排斥的章節《方言》印象深刻，因為來自上海的他，完全能體會港人對未來的恐懼。

「就像十年前，在我成長的上海，我們這班習慣說上海話的本地人，使用母語很方便。然而隨着學校推普，以及大量外地人遷入，不但令上海話被邊緣化，早前有調查指出，竟有逾半上海本地的學童不懂上海話。我實在無法想像自己的下一代不懂使用家族共同的母語溝通的話，是何等悲哀。母語，就像我們身體的一部分，是構成本土文化的重要傳承。現今香港人恐懼十年後自己的文化將進一步被排斥，絕非空穴來風，因為現實中早就有大量例子，說明了未來的確很有可能向着同樣的方向發展。」黃洋說。

在中國，不少家長都會用盡「潛規則」，令孩子得到教練提拔的機會。縱使我連續多年獲委上海申花預備隊隊長，依然無法升上一隊，最終我決定轉行。那時，父親竟跟我道歉說：「是我無用，沒辦法幫你疏通關係。」我寧願放棄夢想，都不願父母受這種委屈。

絕對係

廿年最強啦直頭

如果下場用肥Jack踢正選 帥踢30分鐘就更好
艾力士fit

輝
列斯奧 羅素 艾里奧
肥jack/帥 黃洋 法叔 丹尼
WW
麥基 佐迪/艾力士

肥jack都冇得出撚有態咩